是咪無人用𠝹女呢個詞

以前古天樂套失憶𠝹女王
應采兒

其實啱啱開始講呢個字嗰陣已經覺得好柒
好有張家輝啲笑片嘅感覺
" 唏! 我去𠝹女喇! 廢鬼事睬你!"

樓主咩事幹？

以前MK BOY加上港產片咪有
依家就

𠝹女商人

呢個字已經唔係Leung 係out

而家啲人用咩？

溝真係長青

我熱愛體育 點樣𠝹女我最熟

屌女

要自我增值,take野加強性能力

復古post

文藝復興

希望你既字眼可以唔好咁唔尊重女性

家吓啲人唔興講界女，要講追女仔

我淨係記得允光嘅少理阿爸有用過

小學呀？